Instruções para uso do programa:

- As imagens devem sempre conter 4 linhas de cabeçalho
- O comentário da imagem no formato PGM deve estar no seguinte formato: # (número inteiro com a posição inicial da mensagem) - posicao inicial da mensagem.)
- O comentário da imagem no formato PPM deve ser sempre este: #ImagemParaImplementacaoDoFiltroRGB
- O comentário em ambas imagens devem vir sempre depois do número mágico
- O local da imagem a ser decifrada deve estar no seguinte formato, em Ubuntu: "/home/usuario/pasta/nome.ppm ou /home/usuario/pasta/nome.pgm"
- Na decifragem da imagem de formato PPM, será criada uma cópia da imagem original, porém com a mensagem decifrada
- O local onde a imagem decifrada será armazenada deverá estar no seguinte formato: "/home/usuario/pasta/novo_nome.ppm"
- Na escolha do filtro a se aplicar na imagem de formato PPM, digite: R (para filtro vermelho), G (pra filtro verde) ou B (para filtro azul), em letras maiusculas
